至少10校恐爆疫！男拔中小學部、海泓道油天等多校自行停課

昨日中午至今，本港再新增逾10宗確診或初步確診個案，當中有部份涉及學生、教職員或學生家人染疫，包括演藝學院學生確診、拔萃男書院附屬小學有學生家長確診、油蔴地天主教小學（海泓道）有學生親友亦初步確診；至少10間學校有爆疫風險。

陳肇始：就快放暑假

係咪有跨境支那學生 ?

停課？
即係對政府無信心
對政府無信心即係對國家無信心
國安法拉

部份學校個案情況

●拔萃男書院附屬小學：小學部一學生家長確診，據悉是一名小三學生母親

●油蔴地天主教小學（海泓道）：J.1E及小J.5E兩學生的同住親友初步確診

●保良局林文燦英文小學：六誠班一學生母親晚上初步確診

●黃大仙中華基督教會扶輪中學：3B班學生確診

●火炭培基小學：一誠班學生父親對病毒檢測呈陽性反應

●沙田崇真學校：2B班學生父親對病毒檢測呈陽性反應

●元朗光明英來學校：一名教職員的家人初步確診，職員即時在家隔離

●北區鳳溪創新小學：一名老師上周六與一位剛確診患者曾短暫接觸，老師正在等候病毒測試結果

●荃灣天佑小學：一智班一學生的家人初步確診

●灣仔演藝學院：有學生確診

突然無啦啦有咁多學校都中招

好大機會係而家先一次過放料出嚟

跨境個班有事掛？

好明顯支那跨境學生帶毒落黎
一直潛伏+可能覺得只係傷風感冒冇事冇理
結果呢幾日有係源頭個病例個個先知出事走去驗
結果個數字就噴井式爆發
三，四個星期夠傳到成個社區都係

===
7月11、12，初選見

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

唔好on9乜都片反啦
反而話有隱形病人就真

其實都要靠支那學生，先可以播毒殺藍屍廢老
大爆發完七七八八無哂藍屍

國慶嘛
七日內唔好有壞消息

7月1日 係咩國國慶

●保良局林文燦英文小學：六誠班一學生母親晚上初步確診

今日放榜，電視台周圍問，學生周圍去扣門

⋯⋯

咁點停課？

同埋如果係跨境學生出事，點解會係啲家長奶曬嘢

你確定d 學生冇事？
潛伏期已經講緊唔止14日
後生仔免疫力好冇病發 但潛伏期已經可以傳染屋企人

咁可以再觀望下啲學生有冇事嘅
如果啲學生反而冇事就真係未必關跨境事啦

暫時唯一一個解得通點解咁多宗病例都係關學校事就係跨境學童
學生未必會病發 好多案例有抗體但冇發病

就算係咁會唔會一次過先放料呀
用下豬腦睇多幾日先啦

一定要懲治呢啲港奸

跨境學童真係害人不淺

學校自己都識應變
教育局真係無任何存在嘅價值

佢地邊日開始入返黎?